自稱正常樣中上樣但又冇男朋友冇仔溝既女仔唔好再自欺欺人

當連cat girl都有人要既時候...

有冇諗過可能你個樣連cat girl都不如

右邊唔係攝影師咩？

Ken真係好偉大

百貨應百客者⋯

Ken 哥真係偉大